(咖喱難以面對)EOS R新firmware越改越衰

咁話說原post作者就run咗個test，發現左EOS R既banding issue就比Sony 同埋 Nikon嚴重
咁Canon就出左firmware update話會改善返哩個問題，點知改完仲衰，仲明顯左

當時a7iii出有小小banding嘅時侯咖喱笑得好大聲架
唔知佢而家係邊呢

要用canon 呢啲垃圾機就係對canon fanboy 最大嘅懲罰

正宗食屎食出一個滋味樣

唔緊要啦 佢哋都係好享受咁食 順便水鳩人一齊食

所以cs世界級唔係冇道理，可以日日上去食

西瓜.jpg

含柒咖哩呢？？？

邊敢入黎